返工食飯見到同事有條菜攝住咗落啲牙

如果返工食飯
見到個唔熟嘅同事有條菜攝住咗落啲牙
一路講嘢一路見住
望又唔係唔望又唔係
你哋會唔會同佢講返

如果講，又應該點講無咁尷尬

其實要達成目標
不外乎都係開源節流
開源，好簡單，姐係要令對方加入己方陣營
都係教育佢地民主是個好東西

但有d 長者唔會明
咁呢個時候就要節流
佢地班口撐支那唔緊要
肉體懼怕支那先最實際
正如有d 人口裡反美心，身體卻去食元氣
呢d 真係唔太實際囉

為左節流
大家快d share 文宣比長者睇
支那嘅恐怖真係隨時影響到香港
到時棺材都無埋就好笑

直接講 怕咩醜

見到女同事有幾條攣毛攝住咗落啲牙